# Pour lancer le programme, il faut vous placer ouvrir un terminal ou l'invite de commands(CMD)
# Placer vous sur le repertoire contenant le programme et lancer la commande :

python pendu.py

# Description
Le jeu est basé sur le nom des pays du monde entier. Donc 
les mots proposés par le programme sont des pays.